[舊大台劇]有冇人記得當年火舞黃沙有首消失咗既插曲?

仲記得當年火舞黃沙播個陣,有好多人屌9林保怡唱個首主題曲難聽
早排無聊睇返,發現原來套劇入面有首消失咗既插曲
首插曲之所以叫消失咗,係因為wiki入面都冇記載

用google大神幫手,搵到首歌叫最好的時光
唱個位歌手叫蔡瑋瑜,google過應該係業餘歌手,幫大台唱過幾首插曲

香港應該冇咩人記得呢首歌,但台灣PPT竟然有人記得
基本上首歌係youtube,支那D影片網都搵唔到
唯有係套劇某D片段用來做BGM

(原諒個貼支那野,但呢D片段因版權問題只有係B站搵到)
3:34分左右開始段BGM就係首歌

有冇人記得呢首消失咗既插曲?想搵返來聽可以有咩途徑?

個阿姑喺狗面前拎刀隊人都有得保釋